大户撚狗 大户撚狗 我知他撚狗

我知大户佢撚狗我冇哂啲錢

騰遜教

邊間教會

只要憑著訊心就可以得救 阿門

在騰訊我們信

我們在中國的騰訊
願人都尊祢的牛和輪
願祢的國降臨
願祢的旨意行在地上 如同行在天上

我們日用的飲食 今日賜給我們
免我們的債 如同我們 如同我們免了大戶的債
不叫我們遇見試探 救我們脫離兇惡
因為QQ、WeChat、LOL 全是祢的
直到永遠！
QQ！

騰訊文

咩歌? 完全get唔到

新會然？？

大户又撚狗 比番啲錢我